喺zoom cap女同學啲相係咪好變態？

Cap完有冇J?

用得張相預左比人cap

問#2

無相有乜好討論

冇相你話女同學把聲勁溫柔都得架啦

問#2 佢有cap低

射屏？

係 所以我cap男同學

bot

冇圖仲變態

咪色禾啦

係

行開啦暗瘡肥婆

冇圖講乜都得

睇你啲po就知你係

放上嚟俾大家欣賞下